真正免費HD墨香11月18號開服

真正免費★『HD墨香』★
★★18/11/2018 時間:18:00 強勢強費開服!!!
★★18/11/2018 時間:18:00 強勢強費開服!!!
★★18/11/2018 時間:18:00 強勢強費開服!!!

希望閣下能細心閱讀我們開服的理念

這些年來在網上時不時都會聽到一些玩家懷念童年時代的墨香，

有些回憶，朋友甚至戀人都因為當年墨香而認識，甚至直到現在還在

維繫，「2006年」墨香初推出，深受大眾玩家喜愛，但隨著時間的流水

慢慢已經失去原味的墨香了，隨著時代的改變市面上各式各樣的服

都出盡法寶「變態的攻血，音速升級速度，無限的祝福 等等...？」

我並不是要否決這些設定，或是去評擊任何服，因為玩家口味各個不一

想說的是，當看到這樣的情境，而是我更懷念當年的

攤位滿佈長安，壓等，組隊打王怪，用什麼奇招去組合一件裝備，

白狼甲的模樣，密室的忍者，鄭州的羅羅樣子經已很模糊了...。

『HD墨香』希望可以為大家帶來一個懷念的服，而且是『絕對免費』

什麼是『絕對免費』，商城的符咒卷軸都是透過遊戲幣買

抽獎系統用的是泡點，王怪可得到百寶，材料，符文。

我們希望做一個良心出品的懷舊服，所以設置如下：

經驗１倍
技能點３倍
金錢１倍
掉寶１倍
武功３倍
有內掛系統升級

免費泡點抽獎!!!
免費泡點抽獎!!!
免費泡點抽獎!!!

靠玩家雙手創造出自己的成就，開創古代山河！！

『絕對免費』，只會不定時出一些禮品包/抽獎包，來維持服務器支出

良心出品為的只是希望能懷念過去

永久開服給所有愛墨香的玩家細心回味直到永遠！

FACEBOOK粉絲專頁：/

微信客服代理(增加後可以進入微信討論群)：
msoagent888

【宣傳】ＨＤ墨香宣傳活動詳情：

1. 在論壇/FACEBOOK分享以上貼文
或在微信/QQ 100人以上墨香群分享

2. 截圖給FACEBOOK專頁GM ,
驗證後會發放序號給玩家, 開服進遊戲後玩家可憑序號找GM換領獎品

*每個序號只可使用一次
*GM每日派發獎勵時間為每日晚上7:00-8:00

活動獎勵:每3個宣傳貼文可獲得宣傳禮包一個, 開啟禮包會獲得豐富禮品（符咒,多福,祝福石,百寶等等稀有物品）

活動時間:即日起至2018年11月18日6:00

唔洗課金

1倍

墨香

只會不定時出一些禮品包/抽獎包

微信

每次都係新ac開墨香post

個服係咪長遠都免費
玩家唔需要課金？

人開post你開post
我就叫索克 叫天王

敢開post唔敢響朵

呢個服又係港服
影雪哥 我點先可以跟到你 我想做你頭馬

玩既巴打玩咩職

開服ed
歡迎歡迎

『絕對免費』，只會不定時出一些禮品包/抽獎包，來維持服務器支出

玩緊 有無巴打玩緊？

又係墨香

1倍係咪想笑撚死人